msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.3.2\n"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580C0FF0"
msgid "Ground Light Rail Loop Puzzle Piece"
msgstr "전차 :: 루프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580C0FF1"
msgid "Ground Light Rail Loop Puzzle Piece with connection to draggable GLR"
msgstr "전차 :: 루프 + 드래그할 수 있는 전차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580C0FF2"
msgid "Ground Light Rail Loop Puzzle Piece with connection to draggable rural GLR"
msgstr "전차 :: 루프 + 드래그할 수 있는 시골 전차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580C7700"
msgid "Ground Light Rail Diagonal Puzzle Piece"
msgstr "전차 :: 대각선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580C8700"
msgid "Ground Light Rail Diagonal Puzzle Piece"
msgstr "전차 :: 대각선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580C9700"
msgid "Ground Light Rail Straight Puzzle Piece"
msgstr "전차 :: 직선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580C9706"
msgid ""
"Ground Light Rail Straight Puzzle Piece\n"
"\n"
"The arrows indicate the direction in which the GLR can be dragged."
msgstr ""
"전차 :: 직선\n"
"\n"
"드래그할 수 있는 방향이 화살표로 나타납니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580CA700"
msgid "Ground Light Rail Straight Puzzle Piece"
msgstr "전차 :: 직선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580CA706"
msgid ""
"Ground Light Rail Straight Puzzle Piece\n"
"\n"
"The arrows indicate the direction in which the GLR can be dragged."
msgstr ""
"전차 :: 직선\n"
"\n"
"드래그할 수 있는 방향이 화살표로 나타납니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580CB000"
msgid "Ground Light Rail Diagonal S-curve Puzzle Piece"
msgstr "전차 :: 대각선 S자 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580CC700"
msgid "Ground Light Rail Straight Puzzle Piece"
msgstr "전차 :: 직선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580CC706"
msgid ""
"Ground Light Rail Straight Puzzle Piece\n"
"\n"
"The arrows indicate the direction in which the GLR can be dragged."
msgstr ""
"전차 :: 직선\n"
"\n"
"드래그할 수 있는 방향이 화살표로 나타납니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580CC707"
msgid ""
"Ground Light Rail Rural Straight Puzzle Piece\n"
"\n"
"The arrows indicate the direction in which the GLR can be dragged."
msgstr ""
"전차 :: 직선 (시골)\n"
"\n"
"드래그할 수 있는 방향이 화살표로 나타납니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580CD700"
msgid "Ground Light Rail Crossing Puzzle Piece"
msgstr "전차 :: 전차 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580CE700"
msgid "Ground Light Rail Turn 90 Puzzle Piece"
msgstr "전차 :: 90도 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580CF700"
msgid "Ground Light Rail x Road Puzzle Piece"
msgstr "전차 :: 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580D0700"
msgid "Elevated to Ground Light Rail Connector Puzzle Piece "
msgstr "지상전철 <> 전차 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580D0706"
msgid ""
"Elevated to Ground Light Rail Connector Puzzle Piece\n"
"\n"
"The arrows indicate the direction in which the GLR can be dragged."
msgstr ""
"지상전철 <> 전차 전환 퍼즐 조각\n"
"\n"
"화살표는 전차를 드래그할 수 있는 방향을 가리킵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580D0707"
msgid ""
"Elevated to Rural Ground Light Rail Connector Puzzle Piece\n"
"\n"
"The arrows indicate the direction in which the GLR can be dragged."
msgstr ""
"지상전철 <> 시골 전차 전환 퍼즐 조각\n"
"\n"
"화살표는 전차를 드래그할 수 있는 방향을 가리킵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580D1700"
msgid "Ground Light Rail Right Turn Puzzle Piece "
msgstr "전차 :: 직선 <> 대각선 (우회전)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580D2700"
msgid "Ground Light Rail Left Turn Puzzle Piece "
msgstr "전차 :: 직선 <> 대각선 (좌회전)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580D3700"
msgid "Ground Light Rail Diagonal Puzzle Piece"
msgstr "전차 :: 대각선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580D3706"
msgid ""
"Ground Light Rail Diagonal Puzzle Piece\n"
"\n"
"The arrows indicate the direction in which the GLR can be dragged."
msgstr ""
"전차 :: 대각선\n"
"\n"
"드래그할 수 있는 방향이 화살표로 나타납니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580D3707"
msgid ""
"Ground Light Rail Rural Diagonal Puzzle Piece\n"
"\n"
"The arrows indicate the direction in which the GLR can be dragged."
msgstr ""
"전차 :: 대각선 (시골)\n"
"\n"
"드래그할 수 있는 방향이 화살표로 나타납니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580D4000"
msgid ""
"Ground Light Rail Y Junction Puzzle Piece\n"
"\n"
msgstr ""
"전차 :: Y자 교차로\n"
"\n"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580D5000"
msgid ""
"Ground Light Rail W Junction Puzzle Piece\n"
"\n"
msgstr ""
"전차 :: W자 교차로\n"
"\n"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580D6700"
msgid "Ground Light Rail Right Junction Puzzle Piece"
msgstr "전차 :: 우측 분기"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580D7700"
msgid "Ground Light Rail Left Junction Puzzle Piece"
msgstr "전차 :: 좌측 분기"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580D8700"
msgid "Ground Light Rail x Street Puzzle Piece"
msgstr "전차 :: 거리 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580D9700"
msgid "Ground Light Rail  x One-Way Puzzle Piece"
msgstr "전차 :: 일방통행 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580DA700"
msgid "Ground Light Rail x Avenue Puzzle Piece"
msgstr "전차 :: 애비뉴 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580DB700"
msgid "Ground Light Rail Rural Straight Puzzle Piece"
msgstr "전차 :: 직선 (시골)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580DC700"
msgid "Ground Light Rail Rural Diagonal Puzzle Piece"
msgstr "전차 :: 대각선 (시골)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580DD700"
msgid "Ground Light Rail x Rail Puzzle Piece"
msgstr "전차 :: 철도 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580DE700"
msgid "Ground Light Rail x Elevated Light Rail Puzzle Piece"
msgstr "전차 :: 지상전철 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580DF700"
msgid "Ground Light Rail x Elevated Highway Puzzle Piece"
msgstr "전차 :: 고가 고속도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580E0700"
msgid "Ground Light Rail x Monorail Puzzle Piece"
msgstr "전차 :: 모노레일 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580E1700"
msgid "smoncrie Ground Light Rail \"T\" OnSlope Puzzle Piece"
msgstr "전차 :: T자 경사 위"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580E1701"
msgid "smoncrie Ground Light Rail Straight OnSlope Puzzle Piece"
msgstr "전차 :: 직선 경사 위"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580E1FF0"
msgid "Straight Ground Light Rail OnSlope Puzzle Piece"
msgstr "전차 :: 직선 경사 위"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580E1FF1"
msgid "\"T\" Ground Light Rail OnSlope Puzzle Piece"
msgstr "전차 :: T자 경사 위"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580E2000"
msgid ""
"Ground Light Rail Loop with gap\n"
"First plop a Tram Station (with road connection), then plop this puzzle piece. Save, exit and re-enter the city to activate the station paths"
msgstr ""
"전차 :: 루프 + 빈 자리\n"
"먼저 전차 정거장을 건설하고 이 퍼즐 조각을 설치하세요. 저장하고 종료한 뒤에 다시 도시로 들어오면 정거장 패스가 활성화합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580E2300"
msgid ""
"Ground Light Rail straight and Loop - with gap\n"
"First plop a Tram Station (with road connection), then plop this puzzle piece. Save, exit and re-enter the city to activate the station paths"
msgstr ""
"전차 :: 직선과 루프 + 빈 자리\n"
"먼저 전차 정거장을 건설하고 이 퍼즐 조각을 설치하세요. 저장하고 종료한 뒤에 다시 도시로 들어오면 정거장 패스가 활성화합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580E9700"
msgid "Ground Light Rail Multi-Switch"
msgstr "전차 :: +자 다중 분기"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580E9800"
msgid "Ground Light Rail T Junction"
msgstr "전차 :: T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580EE000"
msgid "Ground Light Rail Diagonal Right Junction (Rural) Puzzle Piece"
msgstr "전차 :: 대각선 우측 분기 (시골)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580EF000"
msgid "Ground Light Rail Diagonal Right Junction Puzzle Piece"
msgstr "전차 :: 대각선 우측 분기"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580F0000"
msgid "Ground Light Rail Diagonal Left Junction (Rural) Puzzle Piece"
msgstr "전차 :: 대각선 좌측 분기 (시골)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580F1000"
msgid "Ground Light Rail Diagonal Left Junction Puzzle Piece"
msgstr "전차 :: 대각선 좌측 분기"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580F1700"
msgid "Ground Light Rail on Ped Mall - Paved"
msgstr "전차 :: 보행자전용도로 (포장)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580F2700"
msgid "Ground Light Rail on Ped Mall - Cobble Stone"
msgstr "전차 :: 보행자전용도로 (자갈)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580F3700"
msgid "Ground Light Rail on Ped Mall - Open Paved"
msgstr "전차 :: 보행자전용도로 (광장)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580F4700"
msgid "Ground Light Rail on Ped Mall - Sandstone"
msgstr "전차 :: 보행자전용도로 (사암)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-580F5700"
msgid "Ground Light Rail on Ped Mall - Center Pole"
msgstr "전차 :: 보행자전용도로 (중앙 기둥)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-581F5000"
msgid "High Elevated Rail Ramp Puzzle Piece"
msgstr "초고가 지상전철 :: 경사로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-581F5040"
msgid "High Elevated Rail over Elevated Highway Puzzle Piece"
msgstr "초고가 지상전철 :: 고가 고속도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58263000"
msgid "ElevatedRail on Street - Straight"
msgstr "지상전철-거리 :: 직선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58263100"
msgid "ElevatedRail on Street - T-Intersection Straight"
msgstr "지상전철-거리 :: 거리 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58263200"
msgid "ElevatedRail on Street - T-Intersection Dead End"
msgstr "지상전철-거리 :: 거리 T자 교차로, 거리 끝"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58263300"
msgid "ElevatedRail on Street - +-Intersection"
msgstr "지상전철-거리 :: 거리 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58263400"
msgid "ElevatedRail on Street - T-Intersection Road Dead End"
msgstr "지상전철-거리 :: 도로 T자 교차로, 거리 끝"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58271000"
msgid "ElevatedRail on Road - + Intersection Road, + Intersection LightRail Piece"
msgstr "지상전철-도로 :: +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58272000"
msgid "ElevatedRail on Road - + Intersection Road, T intersection LightRail"
msgstr "지상전철-도로 :: 지상전철 T자 교차로, 도로 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58273000"
msgid "ElevatedRail on Road - Corner"
msgstr "지상전철-도로 :: 90도 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58274000"
msgid "ElevatedRail on Road - Straight Road, 45 degree access LightRail Piece"
msgstr "지상전철-도로 :: 도로로 전환, 지상전철 45도 곡선 계속 진행"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58274100"
msgid "ElRail Over Road + AVE-2 Intersection"
msgstr "지상전철-도로 :: AVE-2 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58274200"
msgid "ElRail Over Road + NRD-4 Intersection"
msgstr "지상전철-도로 :: NRD-4 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58274300"
msgid "ElRail Over Road T Street Intersection"
msgstr "지상전철-도로 :: 거리 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58274400"
msgid "ElRail Over Road + ARD-3 Intersection"
msgstr "지상전철-도로 :: AVE-2 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58274500"
msgid "ElRail Over Road to ElRail Over Street Transition"
msgstr "지상전철-도로 :: 지상전철-거리로 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58274600"
msgid "ElRail Over Road + TLA-3 Intersection"
msgstr "지상전철-도로 :: TLA-3 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58274700"
msgid "ElRail Over Road + RD-4 Intersection"
msgstr "지상전철-도로 :: RD-4 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58274800"
msgid "ElRail Over Road + RD-6 Intersection"
msgstr "지상전철-도로 :: RD-6 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58274900"
msgid "ElRail Over Road + TLA-5 Intersection"
msgstr "지상전철-도로 :: TLA-5 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58274A00"
msgid "ElRail Over Road + AVE-6 Intersection"
msgstr "지상전철-도로 :: AVE-6 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58400000"
msgid "Tram-Avenue - Straight piece"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 직선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58401000"
msgid "Tram-Avenue - Road Intersection on one side"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 도로 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58402000"
msgid "Tram-Avenue - Road Intersection"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 도로 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58403000"
msgid "Tram-Avenue - Street Intersection on one side"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 거리 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58404000"
msgid "Tram-Avenue - Street Intersection"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 거리 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58405000"
msgid "Tram-Avenue - OneWayRoad Intersection on one side"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 일방통행 도로 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58406000"
msgid "Tram-Avenue - OneWayRoad Intersection on one side"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 일방통행 도로 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58407000"
msgid "Tram-Avenue - OneWayRoad Intersection"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 일방통행 도로 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58408000"
msgid "Straight Tram-Avenue - Avenue T-Intersection"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 애비뉴 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58409000"
msgid "Straight Tram-Avenue - Avenue Intersection"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 애비뉴 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5840A000"
msgid "Tram-Avenue - corner piece"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 90도 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5840A200"
msgid "Tram-Avenue - corner piece (grass)"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 90도 곡선 (잔디)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5840B000"
msgid "Tram-Avenue junction: Avenue T-Intersection - Tram corner"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 전차 90도 곡선, 애비뉴 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5840C000"
msgid "Tram-Avenue junction: 4way Avenue - Tram corner"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 전차 90도 곡선, 애비뉴 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5840D000"
msgid "Tram-Avenue T-junction"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5840E000"
msgid "Tram-Avenue junction: 4way Avenue - Tram T-Intersection"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 전차 T자 교차로, 애비뉴 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5840F000"
msgid "Tram-Avenue 4way junction"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58410000"
msgid "Tram-Avenue - straight Avenue - Tram T-Intersection"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 전차 T자 교차로, 애비뉴 직선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58411000"
msgid "Tram-Avenue transition to straight Avenue and diagonal Tram"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 전차 45도 곡선, 애비뉴 직선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58411FF0"
msgid "Tram-Avenue - Diagonal piece"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 대각선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58412000"
msgid "Filler for diagonal Tram-Avenue"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 대각선 채움 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58412200"
msgid "Tram-Avenue - Diagonal piece (grass)"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 대각선 (잔디)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58413000"
msgid "Tram-Avenue - Orthogonal-Diagonal Piece"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 직선 <> 대각선 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58414000"
msgid "Diagonal Tram-Avenue transition to straight onewayroads and tram (3 tiles)"
msgstr "대각선 전차전용-애비뉴 :: 전차와 일방통행 도로로 전환 (3칸)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58415000"
msgid "Tram-Avenue transition to straight onewayroads and tram (3 tiles)"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 전차와 일방통행 도로로 전환 (3칸)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58416000"
msgid "Tram-Avenue - Avenue ending with tram continuing on left side - with crossing road"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 애비뉴 끝, 전차 계속 진행 (왼쪽 칸), 도로 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58417000"
msgid "Tram-Avenue - Avenue ending with tram continuing on right side - with crossing road"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 애비뉴 끝, 전차 계속 진행 (오른쪽 칸), 도로 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58418000"
msgid "Tram-Avenue - transition to road (right) and tram (left) side - with crossing road"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 도로(오른쪽 칸) / 전차(왼쪽 칸)로 전환, 도로 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58419000"
msgid "Tram-Avenue - transition to road (left) and tram (right) side - with crossing road"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 도로(왼쪽 칸) / 전차(오른쪽 칸)로 전환, 도로 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5841A000"
msgid "Tram-Avenue - transition to road (right) and tram (left) side - with intersecting road on left"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 도로(오른쪽 칸) / 전차(왼쪽 칸)로 전환, 도로 T자 교차로 (왼쪽)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5841B000"
msgid "Tram-Avenue - transition to road (left) and tram (right) side - with intersecting road on right"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 도로(왼쪽 칸) / 전차(오른쪽 칸)로 전환, 도로 T자 교차로 (오른쪽)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5841C000"
msgid "Tram-Avenue - transition to road (right) and tram (left) side - with intersecting road on right"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 도로(오른쪽 칸) / 전차(왼쪽 칸)로 전환, 도로 T자 교차로 (오른쪽)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5841D000"
msgid "Tram-Avenue - transition to road (left) and tram (right) side - with intersecting road on left"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 도로(왼쪽 칸) / 전차(오른쪽 칸)로 전환, 도로 T자 교차로 (왼쪽)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5841E000"
msgid "Tram-Avenue - Tram cloverleaf"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 전차 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5841F000"
msgid "Tram-Avenue transition to Avenue - Tram T-junction"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 애비뉴로 전환, 전차 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58420000"
msgid "Tram-Avenue - Tram T-junction sidewards"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 전차 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58421000"
msgid "Tram-Avenue transition to Avenue - Tram curve to right"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 애비뉴로 전환, 전차 우회전"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58422000"
msgid "Tram-Avenue transition to Avenue - Tram curve to left"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 애비뉴로 전환, 전차 좌회전"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58423000"
msgid "Tram-Avenue transition to road (right) and tram (left)"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 도로(오른쪽 칸) / 전차(왼쪽 칸)로 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58424000"
msgid "Tram-Avenue transition to road (left) and tram (right)"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 도로(왼쪽 칸) / 전차(오른쪽 칸)로 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58425000"
msgid "Tram-Avenue - straight piece (grass)"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 직선 (잔디)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58426000"
msgid "Tram-Avenue - Orthogonal-Diagonal Piece (grass)"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 직선 <> 대각선 전환 (잔디)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58427000"
msgid "Tram-Avenue under elevated Highway"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 고가 고속도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58428000"
msgid "straight tram-avenue - with diagonal tram exit"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 전차 대각선 분기"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58429000"
msgid "Tram-Avenue under Monorail"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 모노레일 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58429100"
msgid "Tram-Avenue under Monorail"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 모노레일 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58429200"
msgid "Tram-Avenue under Elevated Light Rail"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 지상전철 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58429300"
msgid "Tram-Avenue under Elevated Light Rail"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 지상전철 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5842A000"
msgid "Tram-Avenue junction: Avenue T-intersection - 4way Tram (normal Tram on one side)"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: T자 교차로, 일반 전차 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5842B000"
msgid "Tram-Avenue junction: Avenue T-intersection - 4way Tram (Tram-in-Road on one side)"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: T자 교차로, 전차전용-도로 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5842C000"
msgid "Tram-Avenue transition to straight Tram and Avenue curve"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 애비뉴 90도 곡선으로 전환, 전차 계속 진행"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5842D000"
msgid "Tram-Avenue transition to straight Tram and diagonal Avenue"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 대각선 애비뉴로 전환, 전차 계속 진행"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5842E000"
msgid ""
"Tram-Avenue transition to Avenue with Tram turning circle\n"
"Fill gap with Station or puzzle pieces "
msgstr ""
"전차전용-애비뉴 :: 애비뉴로 전환, 전차 루프\n"
"빈 공간은 정거장이나 퍼즐 조각으로 채우세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5842E400"
msgid ""
"Tram-Avenue transition to Avenue with Tram turning circle (grass)\n"
"Fill gap with Station or puzzle pieces "
msgstr ""
"전차전용-애비뉴 :: 애비뉴로 전환, 전차 루프 (잔디)\n"
"빈 공간은 정거장이나 퍼즐 조각으로 채우세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5842E800"
msgid ""
"Tram-Avenue with Tram turning circle\n"
"Fill gap with Station or puzzle pieces "
msgstr ""
"전차전용-애비뉴 :: 전차 루프\n"
"빈 공간은 정거장이나 퍼즐 조각으로 채우세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5842EC00"
msgid ""
"Tram-Avenue with Tram turning circle (grass)\n"
"Fill gap with Station or puzzle pieces "
msgstr ""
"전차전용-애비뉴 :: 전차 루프 (잔디)\n"
"빈 공간은 정거장이나 퍼즐 조각으로 채우세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58430000"
msgid "Diagonal Tram-Avenue - diagonal Road Intersection"
msgstr "대각선 전차전용-애비뉴 :: 대각선 도로 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58430300"
msgid "Diagonal Tram-Avenue - diagonal Road Intersection"
msgstr "대각선 전차전용-애비뉴 :: 대각선 도로 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58430500"
msgid "Diagonal Tram-Avenue - diagonal Road Intersection on one side"
msgstr "대각선 전차전용-애비뉴 :: 대각선 도로 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58430800"
msgid "Diagonal Tram-Avenue - diagonal Road Intersection on one side"
msgstr "대각선 전차전용-애비뉴 :: 대각선 도로 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58430A00"
msgid "Diagonal Tram-Avenue - intersection with orthogonal Tram"
msgstr "대각선 전차전용-애비뉴 :: 전차 분기"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58430B00"
msgid "Diagonal Tram-Avenue - crossing orthogonal road"
msgstr "대각선 전차전용-애비뉴 :: 도로 시거리 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58430C00"
msgid "Diagonal Tram-Avenue - crossing orthogonal road on one side"
msgstr "대각선 전차전용-애비뉴 :: 도로 삼거리 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58430EF0"
msgid "Diagonal Tram-Avenue - diagonal Avenue Intersection"
msgstr "대각선 전차전용-애비뉴 :: 대각선 애비뉴 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58430F00"
msgid "Half-Avenue filler for diagonal Tram-Avenue"
msgstr "대각선 전차전용-애비뉴 :: 반쪽 애비뉴 채움 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58431000"
msgid "Diagonal Tram-Avenue - diagonal Avenue Intersection"
msgstr "대각선 전차전용-애비뉴 :: 대각선 애비뉴 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58431300"
msgid "Diagonal Tram-Avenue - diagonal Avenue Intersection on one side"
msgstr "대각선 전차전용-애비뉴 :: 대각선 애비뉴 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58431600"
msgid "Diagonal Tram-Avenue - orthogonal Avenue Intersection"
msgstr "대각선 전차전용-애비뉴 :: 애비뉴 시거리 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58431800"
msgid "Diagonal Tram-Avenue - orthogonal Avenue Intersection on one side"
msgstr "대각선 전차전용-애비뉴 :: 애비뉴 삼거리 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58432000"
msgid "Diagonal Tram-Avenue - diagonal Onewayroad Intersection"
msgstr "대각선 전차전용-애비뉴 :: 대각선 일방통행 도로 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58432300"
msgid "Diagonal Tram-Avenue - diagonal Onewayroad Intersection"
msgstr "대각선 전차전용-애비뉴 :: 대각선 일방통행 도로 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58432500"
msgid "Diagonal Tram-Avenue - diagonal Onewayroad Intersection on one side"
msgstr "대각선 전차전용-애비뉴 :: 대각선 일방통행 도로 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58432600"
msgid "Diagonal Tram-Avenue - diagonal Onewayroad Intersection on one side"
msgstr "대각선 전차전용-애비뉴 :: 대각선 일방통행 도로 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58432800"
msgid "Diagonal Tram-Avenue - diagonal Onewayroad Intersection on one side"
msgstr "대각선 전차전용-애비뉴 :: 대각선 일방통행 도로 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58432900"
msgid "Diagonal Tram-Avenue - diagonal Onewayroad Intersection on one side"
msgstr "대각선 전차전용-애비뉴 :: 대각선 일방통행 도로 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58432B00"
msgid "Diagonal Tram-Avenue - orthogonal Onewayroad Intersection"
msgstr "대각선 전차전용-애비뉴 :: 일방통행 도로 시거리 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58432C00"
msgid "Diagonal Tram-Avenue - orthogonal Onewayroad Intersection on one side"
msgstr "대각선 전차전용-애비뉴 :: 일방통행 도로 삼거리 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58433000"
msgid "Orthogonal Tram-Avenue junction with diagonal Tram-Avenue on one side"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 대각선 전차전용-애비뉴 삼거리 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58433200"
msgid "Orthogonal Tram-Avenue junction with diagonal Tram-Avenue and orthogonal avenue"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 대각선 전차전용-애비뉴 삼거리 교차로, 애비뉴 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58433400"
msgid "Orthogonal / diagonal Tram-Avenue junction"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 대각선 전차전용-애비뉴 사거리 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58433600"
msgid "Orthogonal-diagonal transition of Tram-Avenue and orthogonal Avenue"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 직선 <> 대각선 전환, 애비뉴 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58433800"
msgid "Orthogonal-diagonal transition of Tram-Avenue and two Avenues"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 직선 <> 대각선 전환, 애비뉴x2 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58433A00"
msgid "Tram-Avenue Y-junction"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: Y자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58433C00"
msgid "Tram-Avenue Y-junction with straight Avenue"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: Y자 교차로, 애비뉴 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58433E00"
msgid "Orthogonal / diagonal Tram-Avenue Y-junction"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: Y자 사거리 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58440000"
msgid "Elevated highway intersection with tram-avenue"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 고가 고속도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58450000"
msgid "High Elevated Rail over Blank Terrain - Straight Puzzle Piece"
msgstr "초고가 지상전철 :: 직선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58450100"
msgid "High Elevated Rail over Blank Terrain - NO Pylon"
msgstr "초고가 지상전철 :: 직선, 기둥 없음"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58450200"
msgid "High Elevated Rail over Rail Puzzle Piece"
msgstr "초고가 지상전철 :: 철도 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58450300"
msgid "High Elevated Rail over Street Puzzle Piece"
msgstr "초고가 지상전철 :: 거리 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58450400"
msgid "High Elevated Rail over Road Puzzle Piece"
msgstr "초고가 지상전철 :: 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58450500"
msgid "High Elevated Rail over OneWayRoad Puzzle Piece"
msgstr "초고가 지상전철 :: 일방통행 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58450600"
msgid "High Elevated Rail over Avenue Puzzle Piece"
msgstr "초고가 지상전철 :: 애비뉴 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58450700"
msgid "High Elevated Rail over Ground Light Rail Puzzle Piece"
msgstr "초고가 지상전철 :: 전차 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58450800"
msgid "High Elevated Rail over GroundHighway Puzzle Piece"
msgstr "초고가 지상전철 :: 지상 고속도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58450900"
msgid "High Elevated Rail over Monorail Puzzle Piece"
msgstr "초고가 지상전철 :: 모노레일 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58450A00"
msgid "High Elevated Rail over Elevated Rail Puzzle Piece"
msgstr "초고가 지상전철 :: 지상전철 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58450B00"
msgid "High Elevated Rail over Rail Viaduct Puzzle Piece"
msgstr "초고가 지상전철 :: 고가 철도 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58450C00"
msgid "High Elevated Rail over Road Viaduct Puzzle Piece"
msgstr "초고가 지상전철 :: 고가 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58450D00"
msgid "High Elevated Rail over OneWay Road Viaduct Puzzle Piece"
msgstr "초고가 지상전철 :: 고가 일방통행 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58450E00"
msgid "High Elevated Rail over Avenue Viaduct Puzzle Piece"
msgstr "초고가 지상전철 :: 고가 애비뉴 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58451000"
msgid "Straight Elevated Rail OnSlope Puzzle Piece"
msgstr "초고가 지상전철 :: 직선 경사 위"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58451010"
msgid "\"T\" Elevated Rail OnSlope Puzzle Piece"
msgstr "초고가 지상전철 :: T자 경사 위"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58460000"
msgid "El-Over-Ave to Tram in Ave"
msgstr "지상전철-애비뉴 <> 전차전용-애비뉴 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58460140"
msgid "El-Over-Ave to Diag El-Rail"
msgstr "지상전철-애비뉴 :: 애비뉴로 전환, 지상전철 45도 곡선 계속 진행"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58480000"
msgid "Tram-in-Road - straight piece"
msgstr "전차전용-도로 :: 직선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58480001"
msgid "Bridge connector for Tram-in-Road - Handle with care - may crash the game when selected and cursor touches a tram station"
msgstr "다리 연결기 (전차전용-도로용) - 조심히 다루세요, 전차 정거장에 커서가 닿으면 튕길 수 있습니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58481000"
msgid "Tram-in-Road - transition crossing to Tram-in-Avenue"
msgstr "전차전용-도로 :: 전차전용-애비뉴로 전환, 도로 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58481200"
msgid "Tram-avenue junction and transition to tram-in-road"
msgstr "전차전용-도로 :: 전차전용-애비뉴로 전환, 도로 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58481400"
msgid "Tram-avenue junction and transition to tram-in-road"
msgstr "전차전용-도로 :: 전차전용-애비뉴로 전환, 도로 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58481600"
msgid "Tram-avenue transition to tram-in-road"
msgstr "전차전용-도로 :: 전차전용-애비뉴로 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58481800"
msgid "Tram-avenue transition to tram-on-road"
msgstr "전차겸용-도로 :: 전차전용-애비뉴로 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58481A00"
msgid "Rural Tram-on-Road S-curve"
msgstr "전차겸용-도로 :: S자 곡선 (시골)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58481C00"
msgid "Urban Tram-on-Road S-curve"
msgstr "전차겸용-도로 :: S자 곡선 (도시)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58482000"
msgid "Tram-in-Road - transition crossing to Tram-in-Avenue"
msgstr "전차전용-도로 :: 전차전용-애비뉴로 전환, 도로 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58482200"
msgid "Tram-avenue junction and transition to tram-in-road"
msgstr "전차전용-도로 :: 전차전용-애비뉴로 전환, 도로 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58482400"
msgid "Tram-avenue junction and transition to tram-in-road"
msgstr "전차전용-도로 :: 전차전용-애비뉴로 전환, 도로 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58482600"
msgid "Tram-avenue transition to tram-in-road"
msgstr "전차전용-도로 :: 전차전용-애비뉴로 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58482800"
msgid "Tram-avenue transition to tram-on-road"
msgstr "전차겸용-도로 :: 전차전용-애비뉴로 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58482A00"
msgid "Rural Tram-in-Road S-curve"
msgstr "전차전용-도로 :: S자 곡선 (시골)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58482C00"
msgid "Urban Tram-in-Road S-curve"
msgstr "전차전용-도로 :: S자 곡선 (도시)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58483000"
msgid "Tram-in-Road - 90 deg curve"
msgstr "전차전용-도로 :: 90도 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58483100"
msgid "Tram-in-Road - crossing with Tram-Allee"
msgstr "전차전용-도로 :: 전차전용-애비뉴 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58483200"
msgid "Tram-in-Road - crossing with Tram-Allee"
msgstr "전차전용-도로 :: 전차전용-애비뉴 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58483300"
msgid "Tram-in-Road - 4way with Tram-in-Road and Pedmall"
msgstr "전차전용-도로 :: 전차전용-애비뉴 / 일반 전차 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58483400"
msgid "Tram-in-Road - 4way with Tram-in-Road and Pedmall"
msgstr "전차전용-도로 :: 전차전용-애비뉴 / 일반 전차 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58483500"
msgid "Tram-in-Avenue - Triangle with Tram-in-Road"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 전차전용-도로 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58483600"
msgid "Tram-in-Avenue - Triangle with Tram-in-Road"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 전차전용-도로 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58483700"
msgid "Tram-in-Avenue - Triangle with Tram-in-Road - Road junction"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 전차전용-도로 / 도로 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58483800"
msgid "Tram-in-Avenue - Triangle with Tram-in-Road - Road junction"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 전차전용-도로 / 도로 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58483900"
msgid "Tram-in-Avenue - Triangle with Tram-in-Road - Street junction"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 전차전용-도로 / 거리 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58483A00"
msgid "Tram-in-Avenue - Triangle with Tram-in-Road - Street junction"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 전차전용-도로 / 거리 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58483B00"
msgid "Tram-in-Road - Triangle with Tram-in-Avenue"
msgstr "전차전용-도로 :: 전차전용-애비뉴 / 애비뉴 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58483C00"
msgid "Tram-in-Road - Triangle with Tram-in-Avenue"
msgstr "전차전용-도로 :: 전차전용-애비뉴 / 애비뉴 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58483D00"
msgid "Tram-in-Road - Triangle with Tram-in-Avenue - Tram-on-Pedmall"
msgstr "전차전용-도로 :: 전차전용-애비뉴 / 애비뉴 / 일반 전차 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58483E00"
msgid "Tram-in-Road - Triangle with Tram-in-Avenue - Tram-on-Pedmall"
msgstr "전차전용-도로 :: 전차전용-애비뉴 / 애비뉴 / 일반 전차 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58484000"
msgid "Tram-in-Road - Tram clover junction"
msgstr "전차전용-도로 :: 전차 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58484100"
msgid "Tram-in-Road - Tram clover junction"
msgstr "전차전용-도로 :: 전차 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58484200"
msgid "Tram-in-Road crossing with avenue"
msgstr "전차전용-도로 :: 애비뉴 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58484400"
msgid "Crossing with Tram-Avenue, Tram-in-Road, Avenue and Road"
msgstr "전차전용-애비뉴 / 전차전용-도로 / 애비뉴 / 도로 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58484600"
msgid "Transition of Tram to Tram-in-Road with crossing Avenue"
msgstr "전차전용-도로 :: 도로 끝, 전차 계속 진행, 애비뉴 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58484800"
msgid "Crossing with Tram-Avenue, Tram-in-Road, Avenue and Tram"
msgstr "전차전용-애비뉴 / 전차전용-도로 / 애비뉴 / 일반 전차 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58484A00"
msgid "Crossing with Tram-Avenue, Tram-in-Road, Avenue and Street"
msgstr "전차전용-애비뉴 / 전차전용-도로 / 애비뉴 / 거리 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58485000"
msgid "Tram-in-Road - Tram-triangle"
msgstr "전차전용-도로 :: 전차 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58485100"
msgid "Tram-in-Road - Triangle"
msgstr "전차전용-도로 :: T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58485200"
msgid "Tram roundabout: Transition to Tram-in-Road"
msgstr "전차 회전교차로 :: 전차전용-도로 가지"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58485300"
msgid "Tram roundabout: curve"
msgstr "전차 회전교차로 :: 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58485400"
msgid "Tram roundabout: no transition"
msgstr "전차 회전교차로 :: 가지 없음"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58485500"
msgid "Tram roundabout: Transition to Road"
msgstr "전차 회전교차로 :: 도로 가지"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58485600"
msgid "Tram roundabout: Transition to Street"
msgstr "전차 회전교차로 :: 거리 가지"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58485700"
msgid "Tram roundabout: Transition to Tram-on-Road"
msgstr "전차 회전교차로 :: 전차겸용-도로 가지"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58485800"
msgid "Tram roundabout: Transition to Tram"
msgstr "전차 회전교차로 :: 전차 가지"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58485900"
msgid "Tram roundabout: Transition to Tram-Avenue"
msgstr "전차 회전교차로 :: 전차전용-애비뉴 가지"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58485B00"
msgid "Tram roundabout: Transition to Onewayroad"
msgstr "전차 회전교차로 :: 일방통행 도로 가지"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58485C00"
msgid "Tram roundabout: Corner transition to Road"
msgstr "전차 회전교차로 :: 도로 가지 (곡선부)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58485D00"
msgid "Tram roundabout: Transition to Avenue"
msgstr "전차 회전교차로 :: 애비뉴 가지"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58486000"
msgid "Tram-in-Road - Triangle with Road junction"
msgstr "전차전용-도로 :: T자 교차로, 도로 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58486100"
msgid "Tram-in-Road - Road junction"
msgstr "전차전용-도로 :: 도로 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58486200"
msgid "Tram-in-Road - Road crossing"
msgstr "전차전용-도로 :: 도로 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58486300"
msgid "Tram-in-Road - bending road"
msgstr "전차전용-도로 :: 도로 90도 곡선 전환, 전차 계속 진행"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58486400"
msgid "Tram-in-Road - Road and street junction"
msgstr "전차전용-도로 :: 도로 / 거리 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58486500"
msgid "Tram-in-Road - bending road and street"
msgstr "전차전용-도로 :: 도로 끝, 전차 계속 진행, 도로 / 거리 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58486600"
msgid "Tram-in-Road - Street junction"
msgstr "전차전용-도로 :: 거리 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58486700"
msgid "Tram-in-Road - Street crossing"
msgstr "전차전용-도로 :: 거리 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58486800"
msgid "Tram-in-Road - bending street"
msgstr "전차전용-도로 :: 거리 90도 곡선 전환, 전차 계속 진행"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58486900"
msgid "Tram-in-Road - bending streets"
msgstr "전차전용-도로 :: 도로 끝, 전차 계속 진행, 거리 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58486A00"
msgid "Tram-in-Road - bending roads"
msgstr "전차전용-도로 :: 도로 끝, 전차 계속 진행, 도로 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58486B00"
msgid "Tram-on-Road - transition from Tram-in-Road"
msgstr "전차겸용-도로 :: 전차전용-도로로 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58486C00"
msgid "Tram-on-Road - straight piece"
msgstr "전차겸용-도로 :: 직선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58486C01"
msgid "Bridge connector for Tram-on-Road - Handle with care - may crash the game when selected and cursor touches a tram station"
msgstr "다리 연결기 (전차겸용-도로용) - 조심히 다루세요, 전차 정거장에 커서가 닿으면 튕길 수 있습니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58486D00"
msgid "Tram-on-Road junction with single-sided Road"
msgstr "전차겸용-도로 :: 도로 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58486E00"
msgid "Tram-on-Road junction with crossing Road"
msgstr "전차겸용-도로 :: 도로 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58486F00"
msgid "Tram-in-Road - Street intersection"
msgstr "전차겸용-도로 :: 거리 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58487000"
msgid "Tram-in-Road - Triangle with Street junction"
msgstr "전차전용-도로 :: T자 교차로, 거리 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58487100"
msgid "Tram-in-Road - Curve with two Road junctions"
msgstr "전차전용-도로 :: 90도 곡선, 도로 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58487200"
msgid "Tram-in-Road - Curve with one Road junction"
msgstr "전차전용-도로 :: 90도 곡선, 도로 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58487300"
msgid "Tram-in-Road - Curve with Road and street junctions"
msgstr "전차전용-도로 :: 90도 곡선, 도로 / 거리 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58487400"
msgid "Tram-in-Road - Curve with one Street junction"
msgstr "전차전용-도로 :: 90도 곡선, 거리 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58487500"
msgid "Tram-in-Road - Curve with two Street junctions"
msgstr "전차전용-도로 :: 90도 곡선, 거리 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58487600"
msgid "Tram-in-Road - 90 deg curve (grass)"
msgstr "전차전용-도로 :: 90도 곡선 (잔디)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58487700"
msgid "Tram-on-Road - curve"
msgstr "전차겸용-도로 :: 90도 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58487800"
msgid "Tram-on-Road - Street intersection"
msgstr "전차겸용-도로 :: 거리 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58487900"
msgid "Tram-on-Road - two sided Street intersection"
msgstr "전차겸용-도로 :: 거리 +자 교차로 (횡단 불가)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58487A00"
msgid "Tram-in-Road transition to Tram"
msgstr "전차전용-도로 :: 일반 전차로 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58487B00"
msgid "Tram-in-Road transition to road, tram exits sidewards"
msgstr "전차전용-도로 :: 도로로 전환, 전차 90도 곡선 계속 진행"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58487C00"
msgid "Tram-on-Road curve with Street intersection"
msgstr "전차겸용-도로 :: 90도 곡선, 거리 T자 교차로 (횡단 불가)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58487D00"
msgid "Tram-on-Road curve with two Street intersections"
msgstr "전차겸용-도로 :: 90도 곡선, 거리 +자 교차로 (횡단 불가)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58487E00"
msgid "Tram-on-Road curve with Road intersection"
msgstr "전차겸용-도로 :: 90도 곡선, 도로 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58487F00"
msgid "Tram-on-Road curve with two Road intersections"
msgstr "전차겸용-도로 :: 90도 곡선, 도로 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58488000"
msgid "Tram-in-Road - straight piece"
msgstr "전차전용-도로 :: 직선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58488100"
msgid "Tram-in-Road - Transition to Tram with diagonal Road"
msgstr "전차전용-도로 :: 일반 전차로 전환, 도로 45도 곡선 계속 진행"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58488200"
msgid "Tram-in-Road - Transition to Tram with diagonal Road"
msgstr "전차전용-도로 :: 일반 전차로 전환, 도로 45도 곡선 계속 진행"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58488300"
msgid "Tram-in-Road - Transition to Road with bending Tram"
msgstr "전차전용-도로 :: 도로로 전환, 전차 45도 곡선 계속 진행"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58488400"
msgid "Tram-in-Road - Transition to Road with bending Tram"
msgstr "전차전용-도로 :: 도로로 전환, 전차 45도 곡선 계속 진행"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58488500"
msgid "Tram-on-road - Transition to tram and diagonal oneway roads"
msgstr "전차전용-도로 :: 일반 전차로 전환, 도로 대각선 일방통행 도로로 계속 진행"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58488600"
msgid "Tram-in-road - Transition to tram and diagonal oneway roads"
msgstr "전차전용-도로 :: 일반 전차로 전환, 도로 대각선 일방통행 도로로 계속 진행"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58488A00"
msgid "Tram-avenue transition to tram-in-road"
msgstr "전차전용-도로 :: 전차전용-애비뉴로 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58488C00"
msgid "Tram-avenue transition to tram-on-road"
msgstr "전차겸용-도로 :: 전차전용-애비뉴로 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58488E00"
msgid "Tram-on-Road transition to tram - junction with crossing Road"
msgstr "전차겸용-도로 :: 도로 끝, 전차 계속 진행, 도로 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58488F00"
msgid "Tram-on-Road transition to tram curve and two roads (straight and curve)"
msgstr "전차겸용-도로 :: 도로로 전환, 전차 90도 곡선 계속 진행, 도로 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58489000"
msgid "Tram-in-Road - Transition to Tram with parallel Road"
msgstr "전차전용-도로 :: 일반 전차로 전환, 도로 평행하게 계속 진행"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58489200"
msgid "Tram-in-Road - Transition to Tram with parallel Road"
msgstr "전차전용-도로 :: 일반 전차로 전환, 도로 평행하게 계속 진행"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58489400"
msgid "Tram-in-Road - Transition to Tram with perpendicular Road"
msgstr "전차전용-도로 :: 일반 전차로 전환, 도로 90도 곡선 계속 진행"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58489600"
msgid "Tram-in-Road - Transition to Tram with perpendicular Road"
msgstr "전차전용-도로 :: 일반 전차로 전환, 도로 90도 곡선 계속 진행"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58489800"
msgid "Tram-in-Road T-junction and normal Tram on other side"
msgstr "전차전용-도로 :: T자 교차로, 일반 전차 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58489900"
msgid "Tram-in-Road curve - Tram T-junction"
msgstr "전차전용-도로 :: 90도 곡선, 일반 전차 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58489A00"
msgid "Straight Tram-in-Road - Tram T-junction and opposite Road T-junction"
msgstr "전차전용-도로 :: 일반 전차 / 도로 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58489B00"
msgid "Tram-in-Road curve - Tram T-junction and rotated Road T-junction"
msgstr "전차전용-도로 :: 90도 곡선, 일반 전차 / 도로 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58489C00"
msgid "Tram-in-Road transition to straight Road - Tram T-junction"
msgstr "전차전용-도로 :: 도로로 전환, 일반 전차 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58489D00"
msgid "Tram-in-Road transition to tram curve and two roads (straight and curve)"
msgstr "전차전용-도로 :: 도로로 전환, 전차 90도 곡선 계속 진행, 도로 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-58489E00"
msgid "Tram-in-Road transition to Road curve and opposite Tram curve"
msgstr "전차전용-도로 :: 도로 90도 곡선으로 전환, 전차 반대 90도 곡선 계속 진행"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5848A000"
msgid "Tram-in-Road - Oneway road junction"
msgstr "전차전용-도로 :: 일방통행 도로 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5848A100"
msgid "Tram-in-Road - Oneway road junction"
msgstr "전차전용-도로 :: 일방통행 도로 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5848A200"
msgid "Tram-in-Road - Oneway road crossing"
msgstr "전차전용-도로 :: 일방통행 도로 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5848B000"
msgid "Tram-in-Road under elevated Highway"
msgstr "전차전용-도로 :: 고가 고속도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5848B200"
msgid "Tram-on-Road under elevated Highway"
msgstr "전차겸용-도로 :: 고가 고속도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5848B400"
msgid "Tram-in-road under Monorail"
msgstr "전차전용-도로 :: 모노레일 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5848B500"
msgid "Tram-on-road under Monorail"
msgstr "전차겸용-도로 :: 모노레일 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5848B600"
msgid "Tram-in-road under Elevated Light Rail"
msgstr "전차전용-도로 :: 지상전철 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5848B700"
msgid "Tram-on-road under Elevated Light Rail"
msgstr "전차겸용-도로 :: 지상전철 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5848B800"
msgid "Tram-in-Road transition to elevated light rail above road"
msgstr "전차전용-도로 :: 지상전철-도로로 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5848C000"
msgid ""
"Tram-in-Road transition to Road with Tram turning circle\n"
"Fill gap with Station or puzzle pieces "
msgstr ""
"전차전용-도로 :: 도로로 전환, 전차 루프\n"
"빈 공간은 정거장이나 퍼즐 조각으로 채우세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5848C300"
msgid ""
"Tram-in-Road with Tram turning circle\n"
"Fill gap with Station or puzzle pieces "
msgstr ""
"전차전용-도로 :: 전차 루프\n"
"빈 공간은 정거장이나 퍼즐 조각으로 채우세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5848D000"
msgid "Diagonal Tram-in-Road - center piece"
msgstr "대각선 전차전용-도로 :: 중심 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5848D100"
msgid "Diagonal Tram-in-Road - outside piece"
msgstr "대각선 전차전용-도로 :: 바깥 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5848D200"
msgid "Tram-in-Road - orthogonal to diagonal wide"
msgstr "대각선 전차전용-도로 :: 직선 <> 대각선 전환 (넓음)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5848D400"
msgid "Tram-in-Road - orthogonal to diagonal short"
msgstr "대각선 전차전용-도로 :: 직선 <> 대각선 전환 (짧음)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5848D500"
msgid "Diagonal Tram-on-Road - center piece"
msgstr "대각선 전차겸용-도로 :: 중심 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5848D600"
msgid "Diagonal Tram-on-Road - outside piece"
msgstr "대각선 전차겸용-도로 :: 바깥 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5848D700"
msgid "Tram-on-Road - orthogonal to diagonal wide"
msgstr "대각선 전차겸용-도로 :: 직선 <> 대각선 전환 (넓음)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5848D900"
msgid "Diagonal Tram-in-Road with reversal"
msgstr "대각선 전차겸용-도로 :: 유턴 가능"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-584AA000"
msgid "GLR-Avenue roundabout - curve"
msgstr "애비뉴 회전교차로 :: 전차(겸용-애비뉴) 90도 회전"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-584AB000"
msgid "GLR-Avenue roundabout - 4way-junction"
msgstr "애비뉴 회전교차로 :: 전차(겸용-애비뉴) +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-584AC000"
msgid "GLR-Avenue roundabout - T-junction"
msgstr "애비뉴 회전교차로 :: 전차(겸용-애비뉴) T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-584AD000"
msgid "Highway above GLR-Avenue roundabout"
msgstr "애비뉴 회전교차로 :: 전차(겸용-애비뉴)와 고가 고속도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-584AE000"
msgid "Avenue roundabout with GLR - connected to tram-avenue on two sides"
msgstr "애비뉴 회전교차로 :: 전차겸용-애비뉴x2 가지"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-584B3000"
msgid ""
"Ramp for underground tram-avenue\n"
"Rotate for other ramps"
msgstr ""
"지하 경사로 (지하 전차전용-애비뉴용)\n"
"회전하면 다른 경사로로 바뀝니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-584B3200"
msgid ""
"Transition ramp tram-avenue - tram under avenue\n"
"Rotate for other ramps"
msgstr ""
"지하 경사로, 애비뉴로 전환 (지하 전차전용-애비뉴용)\n"
"회전하면 다른 경사로로 바뀝니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-584B3E00"
msgid ""
"Ramp for underground tram\n"
"Rotate for other ramps"
msgstr ""
"지하 경사로 (일반 전차용)\n"
"회전하면 다른 경사로로 바뀝니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-584B3F00"
msgid ""
"Transition ramp tram-in-road - tram under road\n"
"Rotate for other ramps"
msgstr ""
"지하 경사로, 도로로 전환 (전차전용-도로용)\n"
"회전하면 다른 경사로로 바뀝니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-584E0000"
msgid "Tram-on-Street - straight"
msgstr "전차겸용-거리 :: 직선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-584E0001"
msgid "Bridge connector for Tram-on-Street - Handle with care - may crash the game when selected and cursor touches a tram station"
msgstr "다리 연결기 (전차겸용-거리용) - 조심히 다루세요, 전차 정거장에 커서가 닿으면 튕길 수 있습니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-584E0100"
msgid "Tram-on-Street - curve"
msgstr "전차겸용-거리 :: 90도 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-584E0200"
msgid "Straight Tram-on-Street - Street intersection"
msgstr "전차겸용-거리 :: 거리 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-584E0300"
msgid "Straight Tram-on-Street - Street crossing"
msgstr "전차겸용-거리 :: 거리 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-584E0400"
msgid "Curved Tram-on-Street - Street intersection"
msgstr "전차겸용-거리 :: 90도 곡선, 거리 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-584E0500"
msgid "Curved Tram-on-Street - Street junction"
msgstr "전차겸용-거리 :: 90도 곡선, 거리 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-584E0600"
msgid "Straight Tram-on-Street - Road crossing"
msgstr "전차겸용-거리 :: 도로 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-584E0700"
msgid "Tram-on-Street - transition to tram and street"
msgstr "전차겸용-거리 :: 거리로 전환, 전차 45도 곡선 계속 진행"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-584E0800"
msgid "Tram-on-Street - transition to Tram-in-Road"
msgstr "전차겸용-거리 :: 전차전용-도로로 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-584E0900"
msgid "Tram-on-Street - split to straight tram and turning street"
msgstr "전차겸용-거리 :: 일반 전차로 전환, 거리 90도 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-584E0A00"
msgid "Tram-on-Street - split to straight tram and crossing streets"
msgstr "전차겸용-거리 :: 거리 끝, 전차 계속 진행, 거리 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-584E0B00"
msgid "Tram-on-Street - street end with straight tram"
msgstr "전차겸용-거리 :: 거리 끝, 전차 계속 진행"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-584E0C00"
msgid "Tram-on-Street - straight to diagonal"
msgstr "전차겸용-거리 :: 직선 <> 대각선 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-584E0D00"
msgid "Tram-on-Street - diagonal"
msgstr "전차겸용-거리 :: 대각선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-584E0E00"
msgid "Tram-on-Street - split to turning tram and straight street"
msgstr "전차겸용-거리 :: 거리로 전환, 전차 90도 곡선 계속 진행"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-584E1000"
msgid "Tram-on-Street roundabout - street intersection"
msgstr "전차겸용-거리 회전교차로 :: 거리 가지"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-584E1100"
msgid "Tram-on-Street roundabout"
msgstr "전차겸용-거리 회전교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-584E1200"
msgid "Tram-on-Street roundabout - base"
msgstr "전차겸용-거리 회전교차로 :: 기본 조각 (전차겸용-거리x2 가지)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-584E1400"
msgid "Tram-on-Street clover junction"
msgstr "전차겸용-거리 :: +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-584E1500"
msgid "Tram-on-Street - Tram triangle on Street clover junction"
msgstr "전차겸용-거리 :: T자 교차로, 거리 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-584E1600"
msgid "Tram-on-Street triangle"
msgstr "전차겸용-거리 :: T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-584E1700"
msgid "Diagonal Tram-on-Street with SAM cobblestone Street intersection"
msgstr "대각선 전차겸용-거리 :: 거리 삼거리 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-584E1800"
msgid "Diagonal Tram-on-Street intersection with orthogonal Road"
msgstr "대각선 전차겸용-거리 :: 도로 사거리 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-584E1900"
msgid "Tram-on-Street junction - orthogonal and diagonal"
msgstr "전차겸용-거리 :: 삼거리 교차로, 전차 분기"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-584E2000"
msgid ""
"Tram-on-Street transition to orthogonal and diagonal SAM cobblestone Streets - Tram turning circle\n"
"Fill street gap with Station or puzzle piece"
msgstr ""
"전차겸용-거리 :: 직선/대각선 거리로 전환 + 전차 루프\n"
"빈 공간은 정거장이나 퍼즐 조각으로 채우세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-584E2300"
msgid ""
"Straight Tram-on-Street - junction to diagonal SAM cobblestone Street with Tram turning circle\n"
"Fill street gap with Station or puzzle piece"
msgstr ""
"전차겸용-거리 :: 대각선 거리 삼거리 교차로 + 전차 루프\n"
"빈 공간은 정거장이나 퍼즐 조각으로 채우세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-584E2600"
msgid ""
"Straight to diagonal Tram-on-Street - junction to straight SAM cobblestone Street with Tram turning circle\n"
"Fill street gap with diagonal Station or puzzle pieces"
msgstr ""
"전차겸용-거리 :: 직선 <> 대각선 전환, 거리 교차로 + 전차 루프\n"
"빈 공간은 정거장이나 퍼즐 조각으로 채우세요."
